Neljandeks, olli nimmedud päewal kaebaja, Joeperest Jürri Wink temma wastane Jaan Kross. Jürri tunnistab et temmal Jani käest 3.Rubla 20.kop. sada. Jaan waidleb et temmal polle ennam maksta kui 3.Rubla, agga jürri ütleb et 3.Rubla on jänd obbusse Rahha ja 50 kop laenand Rista kortsis. Kohhus olli Jaanile käsko annud et kahhe näddalapärast peab kohtu ees wälja maksma. Kui mitte siis saab temma warrast risutud ja maksetud.
